%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)


% Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\include{10-preamble}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.
\include{11-title-page}

\thispagestyle{empty}
\setcounter{page}{2}
%\tableofcontents
\clearpage


%\include{2-intro}

\mainmatter

\include{31-chapter-one}
%\include{32-chapter-two}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
            %% заключение

%\include{4-conclusion}

%\include{5-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения

%\include{61-appendix}

\end{document}
